公務員荀工又請人啦！助理工程督察 ＆ 二級助理康樂事務經理

兩份都係

總薪級表第13點（每月港幣25,415元）至總薪級表第23點（每月港幣41,200元）

#lme

助理工程督察

二級助理康樂事務經理

[url]
[/url]

交表先 理得佢

ABSI應該有外人 因為BS根本唔夠人

GOGOGO

呢個AM位唔易做

好過做私人掛

AI 唔算旬工啦 workload大 壓力又大 要升做full I又有排等

推postALSM又出ad喇